聽完呢個白衫阿sir講野 我知錯了

好有道理 我嘉許你呢一刻既冷靜

係欽洲街 山頂既觀眾

聽唔到 大聲d

好想同白衫阿sir瘋狂對話

大難臨頭下一句係咩呀？
防暴警察已經去到沙田啦 沙田下一站係咩呀？
我嘉許你既冷靜

西遊記下集唐三藏有人選啦

點解聽唔到嘅

唔好俾佢大到
中撚曬太陽拳咁都話影到

阿sir你係咪癲撚左啊

白警

個個都咁好禮貌就唔會有克警啦

我以為呢個係網上一直傳緊果段

yi sup ng nin , long fai jor kei duo kwong yum, ngo g cho la
818, 2pm wai Yuen keen!

有個提議 大家聽日帶把大遮 每人就可以霸多啲位
咁我地就可以快啲逼滿維園

認同幫推啊! 聽日好重要 靠曬大家啦!

818 逆流成河

guongfook heunggong ah!!!

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

十足十以前D拍賣場市冇人舉手都可以講到口價接左幾十次咁

阿sir退休可以入港台做dj

好似一日賣場d sale屎

鄭子誠

佢一開始講咩25年嘅監禁 咩咩係你 比警察拉到果個係你？
佢講咩😂

大6咁鐘意聯合演習 拘捕 示威者
連登仔幾時拍返條片 演習 勸服 解放軍棄暗投明

戴口罩果個 你想唔想跑唔到果個係你
俾警察捉到果個係你

唔好推
推818

好正
希望佢有一日做四點鐘記者會

其實都係狗
不過係半條好狗

我求下你唔好再做狗 去電台都dj啦

有得諗 講下社會信用體制
他日共產黨繼續執政 你想唔想將來係屋企打飛機俾人偷拍放上網果個係你 買個飛機杯俾人扣分果個又係你
望下你微信加入左既群組
俾人拉左去勞改 25年既監禁 你再聯絡唔到佢地
今年2019年 我地回想返25年前 1994年
你諗唔諗到今日會係咩世界呀
你覺得為左個飛機杯冇左25年光陰值得咩

咪撚再幫黑警洗底

Dj drop the beat

阿蛇睇左醫生未 好擔心佢

條阿sir 咁講係幾好笑既，不過睇下upload youtube 果條友,叫cockroach atrocities ,即係蟑螂暴行呀!
條友藍到咁,係咪要report

洗白 不了

佢個角度 一睇就知upload果條友係狗黎

DJ ar sir

把聲

呢個角度咪得班警犬自己有
自己拍完Upload 上去讚自己
仲話想要完整版
狗即係狗

如果當初69個個差佬都用羅家英咁講經式叫人走, 今時今日仲會唔會咁

屌你老母
做乜撚嘢吹奏警察呀
係咪傻撚咗呀
屌你老母乜仇都未報
講幾句好說話你有讚撚晒佢
係咪癡撚咗線啊仆街

根本影唔到

警察點會講到呢D野? 佢係談判專家。

太陽拳~

push
黑狗無一個是無辜

我覺得佢咁幾好呀~

咸左 好感動

呢個只可以話係正常警察應該有嘅態度
唔好讚到上天

如果你係跑得慢果個，請你立即離開

好似跑馬旁述員

咁都無200000個簽名？

係唔係談判來！？？

馬鞍山黎 唔係深水埗

再加埋魂~初弒;口吻會再正 d

其實幾好幾nice 無話可說

明顯落左order咁做

幫推！

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

所以孫子兵法云
攻心為上

好適合做牧師

諗起西裝友擔巨傘個post

仲煩膠過d 社工
建議搵社工同佢pk 下

屌 ，開左樣冇哂幻想空間

講真
呢個丫sir算好好，佢講真說話 勸佢地走 其實係比緊機會 後生仔
有d 暴燥指揮官 出隊人 拉你幾件，再扑傷你幾個

25年? 香港赤化影響唔止25年添呀阿蛇
你唔想你下一代做奴隸就放下屠刀啦

痴左線呀條友

不過laser其實真係無撚用，又唔夠勁，你有幾W都話，又手震唔穩定。點射都唔會盲，只係得個煩字，激嬲班狗。不過大家喜歡啦，我就唔覺得好有用。

Cls,睇一次笑一次

佢唔笑先好野

收皮啦
都818仲想同黑警洗白

BTW
切勿重蹈雨革失敗
將抗爭嘉年華化

佢應該去教書

痴9左線
自己擔心下自己先啦
做差人做到斷六親
連fb都唔敢再公開
今日教師遊行又驚左返自己個老師
更加驚撞到自己仔女嘅老師
就開學 家長日 睇下夠唔夠膽去
做佢仔女都抬唔起頭

係喇，對於我哋呢位伙記痴咗線，我哋係er...表示遺憾嘅。